突發 區軒「大聲公」襲警(犬)罪成

dead body 已over

如果有任何人想搞佢嘅話

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」

Dead body

共黨死清光

駱惠寧條撚樣

on9